# Tarea 1

> Si ingreso como adiministrador, la vista de administración de noticias será la misma que la vista de las noticias.
> En cambio, si ingreso como usuario normal, solamente se podrán ver las noticias sin poder administrarlas.